            initai = new _InitAI( InitAI );
            InitAIInstancePointer = Marshal.GetFunctionPointerForDelegate( initai );
            SetInitAICallback( InitAIInstancePointer );
            
            update = new _Update( Update );
            UpdateInstancePointer = Marshal.GetFunctionPointerForDelegate( update );
            SetUpdateCallback( UpdateInstancePointer );
            
            gotchatmsg = new _GotChatMsg( GotChatMsg );
            GotChatMsgInstancePointer = Marshal.GetFunctionPointerForDelegate( gotchatmsg );
            SetGotChatMsgCallback( GotChatMsgInstancePointer );
            
            unitcreated = new _UnitCreated( UnitCreated );
            UnitCreatedInstancePointer = Marshal.GetFunctionPointerForDelegate( unitcreated );
            SetUnitCreatedCallback( UnitCreatedInstancePointer );
            
            unitfinished = new _UnitFinished( UnitFinished );
            UnitFinishedInstancePointer = Marshal.GetFunctionPointerForDelegate( unitfinished );
            SetUnitFinishedCallback( UnitFinishedInstancePointer );
            
            unitidle = new _UnitIdle( UnitIdle );
            UnitIdleInstancePointer = Marshal.GetFunctionPointerForDelegate( unitidle );
            SetUnitIdleCallback( UnitIdleInstancePointer );
            
            unitmovefailed = new _UnitMoveFailed( UnitMoveFailed );
            UnitMoveFailedInstancePointer = Marshal.GetFunctionPointerForDelegate( unitmovefailed );
            SetUnitMoveFailedCallback( UnitMoveFailedInstancePointer );
            
            unitdamaged = new _UnitDamaged( UnitDamaged );
            UnitDamagedInstancePointer = Marshal.GetFunctionPointerForDelegate( unitdamaged );
            SetUnitDamagedCallback( UnitDamagedInstancePointer );
            
            unitdestroyed = new _UnitDestroyed( UnitDestroyed );
            UnitDestroyedInstancePointer = Marshal.GetFunctionPointerForDelegate( unitdestroyed );
            SetUnitDestroyedCallback( UnitDestroyedInstancePointer );
            
            enemyenterlos = new _EnemyEnterLOS( EnemyEnterLOS );
            EnemyEnterLOSInstancePointer = Marshal.GetFunctionPointerForDelegate( enemyenterlos );
            SetEnemyEnterLOSCallback( EnemyEnterLOSInstancePointer );
            
            enemyleavelos = new _EnemyLeaveLOS( EnemyLeaveLOS );
            EnemyLeaveLOSInstancePointer = Marshal.GetFunctionPointerForDelegate( enemyleavelos );
            SetEnemyLeaveLOSCallback( EnemyLeaveLOSInstancePointer );
            
            enemyenterradar = new _EnemyEnterRadar( EnemyEnterRadar );
            EnemyEnterRadarInstancePointer = Marshal.GetFunctionPointerForDelegate( enemyenterradar );
            SetEnemyEnterRadarCallback( EnemyEnterRadarInstancePointer );
            
            enemyleaveradar = new _EnemyLeaveRadar( EnemyLeaveRadar );
            EnemyLeaveRadarInstancePointer = Marshal.GetFunctionPointerForDelegate( enemyleaveradar );
            SetEnemyLeaveRadarCallback( EnemyLeaveRadarInstancePointer );
            
            enemydamaged = new _EnemyDamaged( EnemyDamaged );
            EnemyDamagedInstancePointer = Marshal.GetFunctionPointerForDelegate( enemydamaged );
            SetEnemyDamagedCallback( EnemyDamagedInstancePointer );
            
            enemydestroyed = new _EnemyDestroyed( EnemyDestroyed );
            EnemyDestroyedInstancePointer = Marshal.GetFunctionPointerForDelegate( enemydestroyed );
            SetEnemyDestroyedCallback( EnemyDestroyedInstancePointer );
            

